一人一個撚狗經歷

個日搭黨鐵一出閘就比d狗截住check身份證

問我去邊，我9up話番屋企，又問我住邊，我話北角

利申我係北角站出閘講完之後佢仲冇反應

Lm睇吓有冇高級經歷比樓豬我學下嘢

問我係咪讀緊書
我話係呀讀緊大學

個日同伙記守北角站 見到有條友鬼鬼鼠鼠一出閘我就截住check佢身份證

問佢去邊，條友話番屋企，咁我又問佢住邊，佢又話北角

你係狗？屌你老母你死屎啦

唔答驚自爆

做狗都咁大聲

有玩過 隻狗即刻收咗皮

係阿，我真心屌你老母阿撚樣柒頭p牌仔

俾狗逗，我講英文，佢屌鳩我，我扮聽唔明俾張brp佢睇，佢同個伙記講左兩句就叫我走，我走過陣話走得啦ok

建議你去精神科驗下 IQ同EQ都要

你都on撚9，佢回覆自己係狗點解我唔屌得佢，我理撚得佢玩假膠定咩，好撚好玩咩

真係幾好玩 呢度係創意台

講英文

上次喺圍村
見到一個佢拎外賣
我離遠快步行近啲
再掘住佢上下打量
佢拿拿林快步半跑上返車

上連登真心

做乜鳩

可能班狗721條尾數未還清，心虛

真心膠

喂喂喂 我屌你老母呀柒頭

精神勝利法有時係問埋啲阿媽係女人嘅嘢, 身有屎嘅咪前言不對後語

3年前左右去襟錢 點知俾櫃員機食左卡(太古城)
櫃員機叫我去最近既警署備案
咁我就去最近既警署(西灣河)

點知入到去條友話佢呢度係交通部 唔會幫我處理
我怒屌佢垃圾 做死一世散仔 咁低賤既工都做唔好
知唔知我戶口有既錢係佢一世搵唔到 如果冇撚左係咪佢賠之類(其實個陣個戶口好似得幾千蚊)

最後我直接坐係報案 直接打去投訴科投訴佢
坐左係警署兩個鐘

無耐有個高級少少既打俾我 話會幫我處理
叫我可以講一次件事俾個條垃圾當值警長知

事後仲有封信寄俾我 話已經警告左該名警長之類

個警長係咪XX榮